(理討) Cech or Ospina?

Cech好似回晒塘

佢拎完200場clean sheet之後係咪應該扶正返大舅打正選?

DDG